搵歌！！！

今日喺街嘅聽到

廣東話+英文「化妝唔會太濃…想高攀你笑容…一切看得太矇？？」大概係咁

把聲有d熟，可能係朋友都成日聽我平時唔多關注廣東話歌，但係喺個腦度loop咗成日 search咗成晚都搵唔到

用Google assistant試吓

Google Assistant依家可以人聲哼歌估歌仔

Juno 濛

好似prodig 但又未搵到邊首